全世界入嚟場運動好快贏啦!只係差呢一步!!

贏你老母咩贏,你睇你班撚樣係到做緊乜?繼續玩下過馬路好快贏?
老老實實我冇乜開過po 只係睇唔過眼你班撚屌.
「是你教我們和平遊行是沒有用的」呢句嘢相信大家都唔陌生.
點解仲有商場和你sing?唱k小魚仙睇上腦?唱多幾句港共會扣血?你再唱多兩句入咗去既義士就真係俾你地當condom.
又話黑警死全家?點解會有人話要幫個狗仔?虐打唔啱乜乜乜...
又話要普選?點解仲會鼓吹投泛民?
同大家講個事實,冇哂勇武唔係因為俾人拉哂,而係俾你班垃圾激走哂,到時唔好叫春就得.
唔講咁撚多反正都會俾人屌,我都睇撚慣哂.
最後一句冇實際行動我勸你地都係唔好出行動po, 一間連和你sing d人都俾人拉撚哂我會好開心.
求下你地千祈唔好俾我爽俾我開心.
再熱血都俾你地班冷氣cool down哂啦,你地咁和平唔好時代革命啦,我讀得書少未見過革命唔流血.
香港人唔配擁有勇武.

可模耳屌醒我? thx 應該係我問題

我估多過3倍左右

留名我都想睇,想睇下班撚樣仲有冇得救

求下你屌我啦

可能你地屌我我會舒服D

我想dislike 你呢親